{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 숲속마을파도소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 また、予約の際、未成年者の場合、保護者同伴以外は入室できず、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して使用することはできません。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違っている場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 ペンションではバーベキュー、IPTV、WiFiが利用でき、ネットフリックスの視聴も可能です。 バーベキュー場は5時から11時まで利用でき、駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に応じて費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数に応じて費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は5時から11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではネットフリックスの視聴も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 432
    }
}